香港有咩漫畫家藍絲?

黃玉郎
邱福龍
牛佬
肥良

香港仲有咩漫畫家？

鄭健和邱瑞新果啲?

大部分

全部 除左甘小文

牛佬係熱狗

香港漫畫仲有人睇架咩
平時報攤都係得啲大肚腩死廢中/老買馬經

袁生藍定黃

偽黃
先前先借本書屌鳩抗爭者同後生仔

非黃非藍

袁生

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

如果你係黃既話你就係黃色經濟圈唯一黃畫家
我會重睇3次神龍刺青 大聲讀撚晒D對白出黎
可惜

肥良係紅
有套佢畫撚咗個鄧小平出黎
吹奏

記得佢本赤柱飯堂講第三次世界大戰中國贏美國

俾條link 佢玩下

【官方唔想你知嘅歷史】清國從未管治香港島？居民喜迎英軍，毫不效忠清國

你睇左和仔先講

利志達藍定黃

你講個堆都無人識喎

咳神
草日

和生有喺大陸賺唔少錢

係大陸賺錢唔等於個人藍既
有冇屌過手足之類？
睇佢之前封神紀內容都好黄下
不過依家唔知喇

吊乜先？如果吊得岩有乜問題？自稱黃絲就係完美？

有連登仔post講出嚟
自己搵啦
乜都千字文解釋你聽咩

全球70億人你識哂咁多個咩

其實漫畫家同插畫師點分

陳某？

麥家碧

陳某藍?

佢又藍?

早幾年已經賣咗仔，幫政府畫維穩宣傳片啦

早幾日蘋果先訪問佢
本古惑佬終於肯完啦

蘋果啲記者冇認真睇內容只知佢啲抗爭封面當佢真黃啫

你老母個閪就藍，
做下research先出嚟鳩up 啦

只能話佢係中立
根本牛佬就不理世事

封面黃入面啲內容藍到黑

偽黃漫畫呃手足啲錢

你要做下research
之前有人貼過內容出黎, 藍到仆街

留名

整個爛鬼封面呃你啲黃絲買咋
睇吓佢啲內容先啦
收錢做黑衣人要迫政府出解放軍都寫得出

仲有將女手足畫成「天使」抹黑手足，跟扮手足的cheap精上床

屌

插畫家定義係點?
有人話畫大大小妹 一個人 果類算插畫家
以前一直理解插畫家係專畫插圖果種

仲要特登解個角色名叫cheap哥 大肚腩外型性格完全唔付好
司馬昭之心

猿牲扮睇唔到

除左黃玉郎，咪屈。

條友熱狗黎

孫威軍黃。

佢地算係圖文作家喳 稱唔上插畫家掛

水深冇資格

如果計埋門小雷都係漫畫家（插畫師嚟），黃。

咁係咪cheap精有六舊腹肌，變成帥哥就可以任食女手足？

女手足先不會咁淫蕩

水深算少數薄裝漫畫主編冇賺大陸漫畫網錢又維持到嘅人

佢嘅所謂作品冇左15少之後簡直係垃圾。

佢紅到黑
佢不嬲完全反對民主制度
支持強者正確論同強者極權論
蟻民無資格出聲架

夾硬拖長嚟畫
虎兒變奸
前文不對後理唔識雷公海潮
勁趕客

喜羊羊係紅

和仔當年都係熱狗黎
推城邦論 依家就唔知

為生計拍住大陸依家都好少講政治野
上年運動專欄都唔敢講野淨係黑色一頁

睇佢火鳳封底講啲野似黃

不理世事又點會抹黑示威者收錢搞事？

插畫家好多黃
漫畫家就好多藍

牛佬條友都有打手
係黃晒呀一早俾人篤穿黃晒呀麻

冥族最後差唔多死哂

門小雷日本都有fans

熱狗以前係幾成功拉攏人心
咳神，多利都幫過佢哋做嘢
果陣未現形，好多人信佢地果套
反而我唔明而家仲撐陣雲係咩心態
我見個咩親子丼果啲當佢神咁拜

中立不理世事就唔會拎嚟做封面啦

仲有用大霹靂個神比神眼點鳩左
後尾先知叫佢包容係撚鳩佢

細個俾鬼仔洽到癲所以崇中崇到戇尻

我都唔知點解封神紀可以係支那出到動畫

畫刀劍外傳個個漫畫家係黃
仲要黃到仆街

牛佬梗係寫到cheap哥有咁柒得咁柒

中國廣東人

唔好講番幾百年前少林五祖